頭文字D最型一定係呢幕

文太見住拓海成材，搵到自己嘅方向。
加上自己以前因為家庭而放下賽車，而家見住個仔有機會完成自己嘅夢想，好撚感動。

我入黎都估係咪呢幕

同埋睇到拓海掉轉因為賽車而放棄條女 嗰種感慨

最型一定係渣住rocky 黎封路

不服來辯

睇到眼濕濕

你條女雞黎咋 三萬蚊

片尾加埋一路向北真係次次睇都起晒雞皮

On9最型一定係呢幕
Btw 黃秋生好唏噓

估唔到有人同我一樣咁覺得
呢幕加埋一起歌果下 好撚正

留個名

每次睇到呢個位，都覺得文太做老豆真係好撚有味道

會唔會係生秋做文太

咩係生秋，生抽啲friemd?

生秋黃

?

生抽王都唔識

lm

好似打緊飛機咁

頂

其實阿木同中里毅第一戰果陣同拓海講完你好驚咩 之後落車果下都好型，配埋個bgm 第一次睇以為真係有料到

果幕睇一次笑一次

唔通遲到果個贏咩

感你老母動
窮撚冇本事學人生仔
望天打掛等仔成材
觀念十足香港垃圾父母
好在故事發生o係日本咋

我趕住車我助手落山

完全感受到文太果種唏噓 真係好撚正

次次聽到bgm "Ya"嗰下都忍唔住笑

秒經

佢邊算因為賽車放棄條女

佢快過個仔啵

唔使講野，一定係呢幕

估中
生抽王呢套真係好撚型
仲有同周董單眼果幕

係wooowooooo

動畫嘅話一定係文太邊飄移邊點煙

仲要凌空360度轉支煙一圈 顛

睇一次笑一次

呢幕呢

呢套戲秋生黃好頹好型

凳凳凳凳 鄧登 凳凳凳凳 鄧登 GO
凳凳凳凳 鄧登 凳凳凳凳 鄧登 抆奶唉 GO

電影版得啖笑，成套野膠到

你真係唔識架喎

唔識貨冇需要衝出黎柒